番工做錯野 好內疚 點可以令自己好過d

辭職

不斷做錯嘢

有冇辦法補救先？
試吓補救返？

如果冇得救嘅話
當順便睇清楚身邊啲人囉
睇吓有冇人落井下石
有冇人報串
上司嘅態度係點

初踏出社會？

試過做錯野 搞到老細俾客鬧
但係無人怪我 仲幫我補飛
心裡面好多謝佢地 同時好內疚
唯有之後再俾心機做報恩

試過做錯野
老細屌阿頭
個阿頭唔知點解比人屌

搵食嗟

唔好咁上心 放眼明天 記得個錯處

人誰無過
做錯野好閒姐你又唔係炸左個太平洋小島

下次唔好就得啦

咁如果佢真係炸左個太平洋小.

係

出糧嗰日個心會安樂啲

記住自己做錯左啲咩 仲有 唔係轉工可以解決問題 你要靠自己話俾人聽 錯 我認 會做返好 亦做得到 到第時無論你做咩都好 做得成功與否 都記得最初你都有做錯個陣 同點面對

感謝你貴言

我都成日做錯野
但我會即時補救 補完就記住唔好再錯

咁做啲收工

笑撚死

切腹